開始覺得林鄭係假膠

竟然話唔符合主流意見就辭職
竟然八達通唔識用
正常人都唔會犯既錯佢會咁大意？
佢擺明就係中共派落黎襯托薯片
仲大把港豬話： 起碼我比薯片呃得開心 起碼薯片順眼
薯片係唔係好人我唔知
但薯片選中一定係中共既計劃之內

終於開始有人睇穿劇本

禁抵得諗，肯將佢半世人既功蹟毁於一旦

林鄭自己無權力慾嘅, 自己有位唔上要成就薯片

林鄭會肯?

官到無求膽自大
幫人開路姐

人地做緊黑面呀, 仲未明?

其實係薯片做襯托，助林鄭強勢上台，淥熟港豬
你地啲港豬上晒檔啦

可能選完請佢返中國做大官呢

背後有利益就肯架啦

之前新聞有講過佢家人搬左去北京

好明顯，所以最後選成點無乜太大關係

但係又有人支持佢離地果下

習總下緊一盤很大的棋

留名binc

佢應該唔想做？

一個做撚硬既仲有人講陰謀論
留名星期日bin9你c

仲有簡體字回覆傳媒
9成假膠

全部離地撚都係假膠
不過連登仔肯定係直必

選唔到既話屋企人就gg

中共叫到你可以唔肯
Cy死都唔制。先俾政協副主席佢

林病有真過嗎？！

講咁多做咩 去到星期日又有另一個解讀

+1

講真唔認同係假膠 如果係既佢演技唔錯 你話佢係假膠 我覺得更加似係覺得自己贏硬 唔洗理你地d 蟻民

同埋唔係好明點解你地會覺得中共會諗咁多計去呃香港市民 中共根本就覺得香港只係一個市 d香港人都係蟻民 要聽哂佢地話 講真有d 言論自由比你已經仁志義盡啦 仲得一想二

港豬唔會明

林鄭話；你知道得太多了

但有一點你是錯的

八達通我的確是不會用

一個前政務司 一個前財政司
兩個都係前高高官 兩個做左咁耐 都唔知做緊乜

劇點演我就唔知 但我同意一樣野
支持呢兩位嘅 都係食錯藥
高官都做唔好 你問我佢點做特首 我係唔清楚

咁即係西環定中共係大佬

淋病同品客都係共狗,港豬唔好咁多幻想

邊個做未又係一撚樣 睇民意？洗撚咩
港豬：返工，吃喝玩樂，政治？不了
講幾句話俾d fd聽發生咩事 跟住可以話：係咩？ 就繼續食野 plan去旅行

我一開頭都有諗過

但係屌你睇下林病自從收到order之後日撚日都笑到見牙唔見眼

所以我對中共呢個做法有啲保留

佢係因為點做都贏硬
洗撚睇你地班人面色做野

可能係特登俾薯片選中 跟手支那國唔任命 強行插林鄭落嚟 正式高壓統治

中共洗咩玩咁多手段,而家擺到明係要推淋病上台
貪曾個幾年都叫有拖住拖住,689上左呢5年中港融合加速,賣地同公司收購都係中資集團,再推淋病上去乜鳩23條831直接上馬,香港已完

係，又幫薯片做王吖嘛
成班友日日講幾次唔厭咩
根本就泛民捧邊個就反邊個

由頭到尾得葉劉一個想做

最後胡官選中都係中央計劃之內

咪係， 想得自己那麼高， 依家係扮明唔駛理你地， 成日ff 中共要諗計哄你地

所以留名等 bin c

3個都係攬炒,我自己覺得lesser evil係胡官,無所謂

其實長毛都係咁講，不過冇人理

仲會有邊種解讀呀
咪就係得"雜種失勢, 江派完全掌控香港倒習囉"一種

又黎兩邊打狗互屌？？？

都唔知有乜撚好吹奏，邊個上都係冚家護照旁身，傀儡僱傭瀨共狗出糧賣港嗟！！！！

我意思係鳩選還鳩選，以佢個格咁鍾意認屎認屁好難相信有啲位佢會肯假膠到咁 八達通個啲位我就唔信扮襯托有好多方法，中共會唔會關心到你要扮唔識用八達通襯托薯片 我就覺得佢根本重點擺係奶權貴鞋底，駛撚同你啲蟻民玩pr

同埋講扮貼地薯片其實都有柒過，四，五十蚊個飯懶驚訝話貴

講左N次

習總撐薯片

江派、中聯辦、張德江、老董等人撐林鄭

特首選戰係中共內鬥鬥到黎香港

但你估中基會比個非建制派人做特首咩？
所以薯片已係建制派中最好既人選
至少氣量好、幽默、親和力強
做官幾廿年都無黑材料
行為紀錄上可能仲好過好多泛民

個個都係到扮華生

連登仔成日跟車太貼

將所有既民怨集係一個人身上，
一切矛頭錯誤都指向呢個人，
然後營造佢由天堂跌落地獄既畫面，
民眾既不滿即刻消左大半
我好似邊到見過呢種計謀

不過實際核心問題無解決過，
只不過係將對成個政府既不滿
轉移落單一個人一派人一組人身上，
就好似支共將對自己既不滿用外交風波
轉晒落去其他國家身上，
一切都係外國勢力既錯
又或者錯既唔係共產黨只係一少數黨員
其實同而家情況幾似

Btw真係咁的話，雜總唔係捉緊一盤好大既棋，而係佈緊一個大局畀香港人踩，佢唔係掌握唔到係扮掌握唔到，將一切錯推晒落江派淋病身上，實際day1已經屬意薯片

民怨夠一早集中左係689度啦
條友宜家un un腳等退休喇
幾時有跌過落地獄

明修棧道 暗渡陳倉 從來都係弱勢時做的
中共咁強勢，平推你就得啦，洗咩同你玩陰謀詭計

反差太多 民意一面倒 做皇？

帝王之術既野

lm binc

無錯,英國都跪左係度唔理中英聯合聲明,根本無人阻到強國加強掌控香港,洗咩搞陰謀論咁多野
你如果要講陰謀論代表之前出哂口術幫淋病拉票既老矇董王光亞大粒墨全部柒哂,你以為佢個班領導人會特登咁做?

一句假膠就將一個8達通都唔識用既廢老講到扮出來咁
連登仔係咪咁on9

講到自己有份投票咁

831都是劇本一部份

曾俊華 做財政司, 令香港年年搵勁多錢(只係可惜送哂比中國, 但唔關曾俊華既事)

咁都叫做得唔好??

係唔係要學澳門, 年年財政報告 派9000蚊, 先係做得好??

雖然我唔認同中共會比曾俊華當選
但中共見過雨傘革命, 魚蛋革命之後, 唔多唔少有D驚香港民怨太深, 下一次又爆多次革命

所以中共應該會係其他方面安撫香港人

年年估錯數已經收得皮啦

但佢係估小左, 唔係估多左

即係好似一個打工仔對住老細講:「 老細, 我地今年賺左一千億」

第二日, 打工仔:「老細, 唔好意思, 我計錯數, 原來我地賺左一千二百億」

你係老細, 你會覺得憤怒定開心??

估數的責任，永遠係報憂不報喜

乜原來財政司淨係識搵錢就得 唔洗識點運用啲錢
咁整份財政預算做乜鳩
拎晒啲錢去滾錢咪得囉

唔係要派錢 係啲錢唔見得用得其所姐
咁當然你可以話佢淨係管錢 淨係識賺錢 其他乜柒都唔識啦

唔算係鳩估，就同你算點解香港可以幾年間冥紙pool谷到過百億？？？支那有外管，尤其冥紙最大都係$100柒頭，廣東道同北環日日唔係洗黑錢D錢點黎抄高要港豬接樓價？？？

仲有香港幾年間可以淪陷到鬼多過人，日日跨境黑工藍屍黑雞樣樣齊，咪就係多得貪曾兩好人樣賣港狗既一簽一痕杰作囉屌！！！

你忘記左 財政司上面仲有個特首??

梁CY 要送錢比中共, 曾俊華都阻止唔到

根本 曾俊華 就一直好努力幫香港守住D錢
但梁CY 就一直送錢比中共

留名星期日鞭屍

佢邊有守住啲錢呀 always listen to the boss呀 即係老細話乜就做呀

佢地唔岩到出晒面
由頭到尾財爺個位
688根本就諗係波叔做
不過唔批比佢同焗佢用薯片姐

由一開始已經係咁諗

不過身邊個個聽到薯片都濕哂

當正佢係救世主

朱仔成撐鬍鬚
大家睇路

睇得香港咁緊要？習近平求9其要個聽話算數咋

我三月頭已經諗過，覺得甩轆事件好假，似係怕人當真，以為中央真係支持林鄭，要做返啲甩轆野

參選前又推故宮，擦鞋擦到咁明顯，又不顧民意，似係中央明修棧道，暗渡陳倉

我覺得就算薯片做左都會好保守，對中央未必係壞事，搵多幾個咁嘅人 hea 左呢30年，無事發生，收返香港

你管錢嘅 守唔撚住啲錢
乜柒都聽特首話 重聽話過隻狗
hand hand就hand hand

你份人會唔會咁撚有趣 你搏命賺錢之後比晒個二世祖 之後你重好開心叫佢洗多啲啦 我會賺更多嫁啦
係我就一早唔撈啦 我搵錢比條傻鳩洗晒佢

重有財政預算 年年都無驚喜 唔知啲錢留黎做乜鳩
咁寫預算 又要理特首嘅
咁不如叫特首寫埋佢啦 要你係到做乜鳩
咪撚將問題推晒落689到 就唔撚關薯片事先得嫁

老闆等如一切 你咁聽老闆話 奴性咁重
我點解會覺得你有能力做老闆丫 戇鳩

推定先

幫你簡化佢

習總又捉緊棋

真心

要幾無常識先會唔識用八達通

agger
成日講on9言論 d團隊又on撚99唔幫佢搞形象

留名bin c

相反黎講
中共就係立個咁既人做特首
先可以一巴巴車鳩你地
明睇香港人唔起
睇死你地唔會以命相搏
繼續做溫和反對派，主動攻擊獨派同勇武派

Bin定先

點睇穿

Bin C

天才 !!

薯片選中一定係中共既計劃之內

天才

成班智將

人地從來唔係取悅你地,所以柒到唔駛識用八達通都選到呀

Genius Bro

樓豬講得好

BINC先

個劇本係點？
可唔可以講解下

又登死人

連登仔真係好撚蠢 有親乜政治意見一定錯。。仲勁撚過燒山

binc

即刻返轉頭睇返

又比你估到

成班小朋友 中二病

成班小學雞

關家姐？

笑撚死 以為自己睇穿中共

連登高登就係有一堆樓主咁既on9仔 以為自己看透世事 懶係有見識咁衝出黎柒

屌 我都係

[

劇本就係有人懶醒 柒到仆街

？

柒過淋病呀我

順應民意 柒左出黎認 好仔

鞭屍

發發發

樓主去左邊

支那就係想show比你睇
咁撚廢都可以做到特首

港豬表示，明天要上班
冇時間爭取民主，還是在鍵盤爭取算了

柒柒柒同樓主一樣

bin!

邊忽反對？

Binc

笑撚死,一定要推